罷鐵？笑傷人喇！

屌你，殺左人啊，仲唔出來